FB專頁歷史時空板主 今晨因突發隱性心臟病逝世

RIP

人突然走就走
有時真係覺得人生好無謂
明明尋日仲好地地

Rip
有追開呢個page

RIP....

人生無常

唔識

黃絲page?

RIP
佢搵到上世紀個d片咁清楚已經好堅
仲要可以colorized

點解一早要死嘅人仲可以生勾勾日日作惡

個page比到好多舊香港面貌...
RIP

睇佢轉載嘅嘢應該都係反共

Rip
我有睇開
版主係咪好後生？

歷史page 除咗梁振英的史檔之外大部分都黃

唔好做政治綁架

Respect, RIP

唔好問政治
你覺得歷史撚點睇共產黨多

有睇到人講 版主55歲
咁早就走

有睇開個page
RIP

唔好做無謂個人猜測 我無講佢係黃

佢個page好好睇架屌

唉 55都仲係壯年

個page好睇過歷史博物館

隱性心臟病

最難搞

佢出晒名係黃 黃都出汁個隻

我都有追開，點解今年會走唔撚多人架

*咁

佢d片好正真係....唉

rip

史檔咪藍，之前都唔小心follow咗，歷史page 可以用嚟扭曲歷史/避重就輕，淨係諗住歷史pages實冇死就真係too naive 啦

RIP

成日有藍絲喺個page又要睇又要triggered

Btw個page啲片真係好珍貴

舊時香港同昔日香港都好黃

最後知post出完冇耐就出事

個page好正真係好可惜

我屌，好鍾意呢個page

佢好多內容真係唔知邊度搵返黎

第二度完全無見過 好厲害

咁樣走咗 好可惜

+1

RIP
成日都睇

RIP 早兩日先追完post

唉

屎檔呢d係propaganda 實閪㗎啦

我諗巴打講真心鍾意同會研究歷史嘅人
根本好難唔反共

依層當然不過共產黨最叻就係篡改歷史，肯定會有史檔依類嚟魚目混珠，唔可以見係講歷史就諗住一定係黃先

睇到有個post有人分享佢老豆細個張相
然後板主就喺留言po左張幫佢上左色既相
最近既事

好可惜
佢啲嘢好好睇

板主好有心

係, 同埋睇開佢啲post會知道佢係咩色, 不過佢盡量唔講政治啫

上帝的報應都係報落好人身上

「歷史時空」 FB 專頁版主病逝 弟弟 Tommy：身後事完結再決定運作方式
| 蘇家華 | 12-10-2020 15:55
ezone

「歷史時空」版主突離世 網民悼念 朱凱廸：港文化工作重大損失
撰文：卓柏安
2020-10-12 20:30
最後更新日期：2020-10-12 20:30
HK01

咁唔叫報應啦。
上帝就係一個大卜街，好人早死壞人長命，咁安排法既上帝唔係卜街係咩。

我上個星期先發現呢個page,跟住就....唉

之前嗰條一百年前嘅片執過清撚到

Rip

佢有時會係cm同支那擁護者對鬧

好鍾意睇佢post 100年前西方嘅片

佢搵好多文獻做對比，仲有埋唔同年份嘅相，之前佢講過話佢呢個Page 一直以嚟都係用iPad 營運，真係好犀利

應該唔會有人接手佢話呢d只係佢阿哥興趣黎